【月經】聽過最離譜嘅大話

中學嘅時候，有個女同學話自己老豆係sm娛樂個神秘老細，屋企仲有架全金打造嘅飛機。
但明明佢就住我樓上（利申，小妹住公屋）

香港係一國兩制

香港有民主自由

香港司法有險可守

對面屋個女仔成日都揸住一個公仔吊飾，細個嗰陣我覺得佢個公仔吊飾好靚，然後有日叫佢俾我睇下，佢話唔得，因為呢個吊飾只會認住佢同埋識講嘢，夜晚會叫佢主人主人咁樣，我細個以為佢講真，求咗佢好多次俾我手持一晚睇下係咪真係識講嘢佢都唔肯，而家大個諗返起真係

over my dead body!

十鳩幾年前小學miss時問邊個交唔到功課企起身
之後逐個問點解問到我果時
我話我屋企隻貓呢
個呢字都未講
完miss時就話：得啦得啦，坐低啦

online exam 做完要影相upload
有條友話佢電話一開相機就crash
要去隔離房用scanner

細個唔覺得恐怖，大個聽返會心諗到底做乜撚嘢

一路比人屌緊一路話同佢唔係好熟

你ex同你講佢同屌緊佢個個人唔熟？
呢啲叫臭雞祝佢早日俾人書出一百連發之後俾人飛

yes之後佢比人搞大咗個肚
條仔中出即飛 做緊單親媽媽
一知道依個消息 即刻吱一聲笑咗出黎 心都涼撚晒

有條柒婆話全心全意為香港人服務